五毛狗，焦土撚，廢老藍絲，奶共傳媒大合湊搞撚死左個姚松淡。

呢班五毛狗暫時休息，得下次保選再24小時推含撚投共貼啦屌你老母。

班垃圾唔撚見哂?

你仲勤力過關ching

漏咗飯民HEA助選同佢本人做HEA選舉工程?

關鳩事咩，紙皮佬咁做嘢法，蛇都死啦！

五毛狗關愛狗每日推足25小時，我都係呢兩日屌下姐，咁都眼紅?

不如講奶共多左推班廢老老人院票?

唔關事關愛鳩班五毛就唔會日日推足24小時含撚投共貼啦。

唔怕，仲長毛議席補選，陳tanya都好危。

紙皮佬以後就係民主罪人嘅符號

重有兩席未選，五毛狗又點會咁快停手。

12月起你開咗不下20個post屈我五毛
使唔使逐個post出嚟？

五毛大根妹

五毛dewi

佢同啲五毛dewi 群龍共舞 JR D wade一唱一和好撚friend㗎

五毛狗關愛鳩又入黎洗版呀，連仔又扮睇唔到呀？

你啲焦土失敗咗喎

算成功啦，攪死左姚啦。

再狙擊樓主泛民打手就屈你五毛吖嗱！

今次奶共派同五毛狗每日24小時推含撚投共貼沒有白費心機了。

不過多得連登仔夠蠢先會中計

民主運動緊係靠民主黨啦, 名都有得你叫
人地大大話話搞左廿年呀, 你班撚屌學咩人嘈

你睇重有班傻鳩當隻五毛狗關愛鳩係大佬就知乜事啦。

又瀨

民賤聯都叫自己是民主啦。

我贊佢地大合奏成功組

唔關事，係紙皮佬自己一手造成

咁白票有幾多？

唔知，我估唔多

屈得就屈

不如講埋DAB界埋民主派既票

咁關愛鳩team五毛狗24小時推含撚投共貼未無用？

邊句屈？
我贊佢地合奏成功噃。

泛民狗內鬥鬥死姚生死都唔認
就算扣起教主同本土票仲有成3萬幾票去左邊呢

係

今次建制派贏到都唔好開心得咁快，佢哋好彩咋，有紙皮佬呢個民主罪人幫倒忙

投票率低囉，奶共派都少左票啦咁計。

唔好咁話佢啦，人手不足，而且奶共動員埋老人院廢老票點玩組？

香港未來靠2047前 老人院果堆廢老死嘅速度要快過每日百五新移民
加埋阻斷假結婚 拎身份證離婚 再假結婚 幾何級數嘅新移民

贏得好險

班蝗落黎係一隻蝗落左黎然後就申請全個家族落黎，屌！

奶共民調話姚win架

百五個帶成族人黎再分拆

拆開再結婚再分拆

抵撚死功能早別搶人個位仲話自己反DQ

岸鳩先信

孫子兵法有條叫兵不厭詐

唔知你係咪做得女神啲兵多，所以比人炸到。我對你嘅遭遇深表同情同難過

不要說了，我點知奶共狗咁奸詐架。

人哋奸詐定係你蠢呀？搞清楚好，兩回事嚟

咁你註定成世比人撚

一選完 即刻少左幾撚多白票廢票含撚po

好多連登仔都信架屌你。

五毛狗關愛鳩team五毛都要休息架，兩個月來日日推足24小時架人地。

希望佢哋經一事蔡一智啦

你話啦？

漢賊不兩立，選奶共派都係仆街㴝。叫人含撚投奶共都係五毛狗㴝。

佢班靚重係到，明明有份焦死姚松炎，之後個個都話唔關死，出晒數據就發爛，話本土票唔會比泛民。明明姚松炎就唔係泛民。

佢地要為下個補選叫人再含撚投奶共做準備囉。

鉛水邨殖民、廢老又禍港

認真今次敗因真係左膠膠得濟
兩登九西焦土派加埋轉投返晒姚都未必夠鸁
諗下 劉小麗民主黨民協公民黨社記票點解食唔晒仲好啦
個人覺得本土派已經有唔少票過左比姚

還有五毛，焦土，奶共大合奏啦。

今次班五毛含撚焦土投奶共成功，下次會更嚴峻，無得玩架啦。

補選食到上屆八至九成選票已經好好，另外兩區都係差唔多。

食唔到本土派就冇辦法，明明唔係泛民都要被屈做泛民，明明捐人工大和解都冇人理，明明立法會討論做晒功課屌狗官都冇用。

再加上土共呢鑊有心做佢，ＣＡＬＬ齊馬等食佢再屌ＤＱ合理，冇得攪。

啲人話佢輸地區工作，咁下次改為攪蛇齋餅粽，等冇投票個一成泛民＋焦土連登仔入場投票，應該可以贏掛！

根本就偏幫奶共派啦，老人院票，掌心雷，一車車蝗車去倒票，有人理咩？

2000票既差距

2k種票, 再加埋焦土, 廢票, 白票果d 死廢柴幫共匪助選,
叫人唔好投票,
要佢輸, 並唔係難事黎喎

泛民屌票

重有老人院廢老掌心當果d廢人票啦。